★ 巴基斯坦】不容許中國人在當地開採黃金 中國工程師被炸彈攻擊

一輛載有中國工程師團隊的巴士，周六（11日）在巴基斯坦西部城鎮達爾本丁（Dalbandin）遭到自殺炸彈攻擊，炸彈客粉身碎骨，而巴士上有6人受傷，包括3名中國人。當地分離組織「俾路支解放軍」（Balochistan Liberation Army）聲稱犯案，強調不會容許中國人在當地開採黃金。

勇武

真勇敢

全球聯合反共熱潮

返工=恐怖襲擊

所謂巴鐵

香港人想學？

一帶一路

蝗蟲又想入侵人地

以為全球都係港豬

解放軍

假如入侵地功，就會

俾老朋友炸沒事兒

tvb都有

雖遠必殊 叫吳京KO曬你班巴佬

支那狗去到邊都乞人憎,香港人完全追唔上。

五毛呢？

比人打返轉頭就話人地針對中國

諗起之前金礦巴打

又話強國黎
係就打攻佔人地國家啦 到時點採都得

咁都炸唔撚死D蝗蟲